有冇巴絲做開冥想?

新手應該點入門? 可以有咩功效?

個人唔算迷信 會唔會惹到邪靈 或 個人出體 (可能我唔想但做錯左方向潛意識成功左做左呢樣野?)

多謝分享

搵師傅帶最穩陣

試下先

留名

冥想出體最難做

上YouTube查下腹式呼吸法
唔好成日諗住出體
做完之後睡眠質素會好d
真係日日有夢發

有，試過好清醒咁令自己訓著

我都係新手
一開始都係數自己呼吸/聽自己呼吸，到咁上下會有啲思緒令到你諗其他野
當你發現你唔係集中係呼吸到就慢慢將專注力放返落呼吸到
基本上你就係坐係到由啲思念浮上水

然後呢!!!!!!!!!!!!

主要有冇醫學根據? 可唔可以延年益壽?

廷年益壽就唔清楚，但research發現long term meditators個腦會有改變

基本上咁樣已經達到mindful(好似係）
再深入同宗教/靈異野就冇研究

係邊方面改變 thanks

樓主唔洗再問嫁啦 你跟住樓上講呼吸個巴打做一晚 唔洗長 5分鐘以上 十分鐘以內 完全放空個人 集中呼吸 覺得難既你可以幻想下空氣流動既情況 但唔好太複雜 有思緒飄過就走馬看花睇左佢算 唔好深入諗 再慢慢留意番呼吸
你開眼個刻你就明咩事 放心唔會有咩靈異野同出體個d

想冥想就停止呼吸就得架啦
就可以ff到無人之境，一路好走唔好返黎

But also note that number of research at the moment is not enough to conclusively generalize the effects of meditation.

睇完個post即刻試咗次
好快訓著咗

見到就覺得好笑

youtube常霖法師有個短video教打座

你可以google吓明就仁波切

留返啲時間，實際啲去做運動啦

唔知真係假膠定係點，關做運動咩事？